有無人知呢一隊band叫咩名？(個vocal最後係自殺)

d音樂好撚sad 好似有個horse字
有張album 係笠住馬頭套好似bojack咁

sparklehorse?

yes! thank you!

但你講馬頭我就諗起呢一隻

無sparklehorse咁好feel

唔係鹿嚟㗎咩

指鹿為馬

On9